惠譽下調香港評級由AA+到AA, 展望負面

The main factors that could lead to negative action are:
- Erosion in the autonomy of the Hong Kong Special Administrative Region government.
- Continued social instability that further undermines perceptions of rule of law and the soundness of the business environment.
- Evidence that Hong Kong's economy is susceptible to heightened spillovers from mainland China, in light of its considerable economic and financial linkages with the mainland.

The main factors that could lead to positive action are:
- A resolution of ongoing social strife that leads to a sustained recovery in business confidence.
- An improvement in mainland China's sovereign credit profile.

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

AA都係太高，要繼續跌

我願榮光歸香港！！

攬炒

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

跌到c喇
成個制度禮崩樂壞
攬炒

喜訊黎

佢寫d野明屌香港政府

攬炒yeah

好少一野落幾格
前景負面已經係兜口兜面串緊政府

外資撤離加快，正

7/9機場更新 求求大家

Push

very good

source?

方向正確
攬炒

一個由控制唔到自己既人執法既城市
仲有aa級？

If we burn, YOU BURN WITH US!

睇落係文宣材料！

落一格炸嘛

屌你老味 我驚大架
夠膽就降到D
齊攬炒！

我要B, BBBBBBBBBBBB